外國廢老點消磨時間?

香港嗰啲就去公園捉象棋
佢哋捉西洋棋?

外國老人家
環遊世界

邊到

晚晚落CLUB

放下狗 剪下草 飲下咖啡 周圍撩人吹下水

嘆下咖啡都過一日

住返去郊外, 種吓薯仔, 養吓雞同魚
每日淋吓花, 飼吓飼料, 放吓狗
得閒剪吓草
睇吓報紙, 做吓gym, DIY d 家具
每星期渣車去吓超級市場買日用品同食物
冬天鏟雪, 夏天游水, 星期日就約人行山出海釣魚

點解同香港差咁遠

啲鬼佬可以望住個魚池成日

外國好多老人家識打機

去其他州/town出席老友葬禮，一來一回都幾日

靜係係個社區同其他廢佬吹下水都半日
仲未計其他活動

香港廢老：
朝早同打工仔學生搭巴士地鐵爭位坐
晏就去大家樂大快活m記霸位過日晨
夜晚一大班圍係公園練習點講「屌你老母臭閪」

歡迎補充

上連登

老人電競有得諗

唔知點解覺得香港廢老退咗休乜都唔識，淨係eat ship sleep

男嘅捉棋 女嘅打麻雀

叫杯茶 睇報紙

唔係有得諗，已經有隊老人電競隊，打贏唔少後生的電競選手

老虎機,poker

香港：做看更，七十幾歲仲要報細十年呃人，收最低工資，驚冇得做冇飯食

聽落好寫意
俾你做好快悶

去東南亞叫雞
拎政府援助金去個邊退休做皇帝

國家自己改

打錯...Auto correct做ship...